波台有冇人係derby county fans?

尋晚贏咗英超曼聯
好能勵志 同世界盃冰島一樣咁熱血
想問下隊波有邊個球員係勁？想印返件波衫出街威下

挫敗ching

冰島+比利時+克羅地亞+打比郡fans

P. Jones

mk dons都夠砌啦
打比郡贏好正路喎

唔知喎
我睇咗一日波咋

佢講得啱

淨係知尋日贏咗英超曼聯

Earnshaw 十年球迷

做咩咁搶口

Country 都唔識串? 笑4人咩

我小一咋。。。

樓豬輕度弱智 唔好怪佢

匡智就收皮啦

返去搵羅拔圖集團互含啦

明明叫derby country 傻仔嚟

系

又未到弱智 飲左酒咋

尋日做左一場球迷

樓主柒到

收撚皮啦屌

me2
上年韋根然咗曼城 me都做咗一日球迷

李城球迷